點解外國dancer跳得咁勁 韓國嗰班差咁遠?

因為韓狗就是柒